/** @format */

export const questionList = [
	{
		question: 'Quel est le type d un fichier javascript',
		answer1: '.ts',
		answer2: '.jsx',
		answer3: '.js',
		answer4: '.j',
		rightAnswer: '.js',
	},
	{
		question:
			'Dans quel balise HTML plaçons-nous le code JavaScript?',
		answer1: 'La balise js',
		answer2: 'La balise javascript',
		answer3: 'la balise script',
		answer4: 'la balise rel',
		rightAnswer: 'la balise script',
	},
	{
		question: 'Comment faire appelle à une fonction nommée « sum »?',
		answer1: 'sum()',
		answer2: 'call function sum()',
		answer3: 'call sum()',
		answer4: 'aucune bonne reponse',
		rightAnswer: 'sum()',
	},
	{
		question: 'Qui est le chef de la famille ?',
		answer1: 'maman',
		answer2: 'papa',
		answer3: "l'ainé",
		answer4: 'Toutes les réponses sont vrais',
		rightAnswer: 'papa',
	},
	{
		question: 'comment devenir saint ?',
		answer1: 'en priant 3 fois par heure',
		answer2: 'en posant des bons actes',
		answer3: 'en respectant le commendement de Dieu',
		answer4: 'Aucune de ces réponses est vraie.',
		rightAnswer: 'en respectant le commendement de Dieu',
	},
	{
		question:
			'Comment écrivez-vous « Hello World » dans une boîte d’alerte?',
		answer1: 'msg("Hello World");',
		answer2: 'alert("Hello World");',
		answer3: 'msgBox("Hello World");',
		answer4: 'alertBox("Hello World");',
		rightAnswer: 'alert("Hello World");',
	},
	{
		question: 'Comment écrire une condition IF en JavaScript?',
		answer1: 'if a = 2 then',
		answer2: 'if a = 2',
		answer3: 'if a == 2 else',
		answer4: 'if (a == 2)',
		rightAnswer: 'if (a == 2)',
	},
	{
		question:
			'Comment écrire une condition IF pour vérifier si « a » n’est PAS égal à 2?',
		answer1: 'if a <> 2',
		answer2: 'if (a != 2)',
		answer3: 'if a =! 2 then',
		answer4: 'if (a <> 2)',
		rightAnswer: 'if (a != 2)',
	},
	{
		question: 'Comment créer une fonction en JavaScript?',
		answer1: 'function f()',
		answer2: 'function = f()',
		answer3: 'function:f()',
		answer4: 'Aucune de ces réponses n’est vraie.',
		rightAnswer: 'function f()',
	},
	{
		question:
			'Quelle est la syntaxe correcte pour vérifier la valeur de « c » ?',
		answer1: 'if (c == "XYZ") then { } else { }',
		answer2: 'if (c = "XYZ") then { } else { }',
		answer3: 'if (c == "XYZ") { } else { }',
		answer4: 'if (c = "XYZ") { } else { }',
		rightAnswer: 'if (c == "XYZ") { } else { }',
	},
	{
		question:
			'Quelle est la syntaxe pour cree une constante en javascript ?',
		answer1: 'tar',
		answer2: 'constante',
		answer3: 'constan',
		answer4: 'const',
		rightAnswer: 'const',
	},
	{
		question:
			'Dans quelle balise Html est conseillé de placer le chemin du script?',
		answer1: 'html',
		answer2: 'head',
		answer3: 'body',
		answer4: 'footer',
		rightAnswer: 'body',
	},
	{
		question: 'Pourquoi on met le script en bas dans la balyse body?',
		answer1: 'pour qu il soit lu en dernier',
		answer2: 'pour le design',
		answer3: 'pour le style',
		answer4: 'pour la forme',
		rightAnswer: 'pour qu il soit lu en dernier',
	},
	{
		question: "N'est pas une methode d'objet en js ?",
		answer1: 'compile()',
		answer2: 'exec()',
		answer3: 'test()',
		answer4: 'var',
		rightAnswer: 'var',
	},
	{
		question: 'Comment declarer une expression reguliere en Js ?',
		answer1: 'let regex = /expression/',
		answer2: 'let regex = expression',
		answer3: 'let regex new = expression',
		answer4: 'let regex = "expression"',
		rightAnswer: 'let regex = /expression/',
	},
];
